Samsung Galaxy 集中討論區 ( 57 ) 黑警與白卡-任何淫勿進

玻璃貼:

S10超聲波指紋適用

whitestone dome

淘寶官方link S10貼已上架

Smart Octopus

Samsung Galaxy 集中討論區 ( 54 )

[親身fact check] 有需要過羅湖手足必須del 遊行相

—————

用三叔機既
要上大陸/發夢既就將d相/tg放入安全資料夾
就咁開正常相薄係睇唔到安全資料夾入面所有資料
然後hide埋個安全資料夾個app 完美

各位請保護自己

安全資料夾利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，可獲得額外的安全性和私密性。

※ 安全文件夾是基於三星帳戶的服務，它可在您的移動設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，在這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。因此，在將應用程序或數據移至安全文件夾之前，請務必在個人電腦等其他位置備份所有重要的應用程序或數據。三星對任何數據丟失或無法訪問概不負責。

安全資料夾教學

用Samsung手機既可以簡單地將手機畫面拍成gif
方便大家將消息傳開

Adhell 暫被收皮, 各種替代方案:

純粹擋廣告:
- 本身用緊adhell唔好刪app, 唔好改設定
elm key就算過咗期都可以繼續用

-s10系列全部都係: 喺settings入面Set Private DNS 做 ""

改DNS只要係Android 9嘅機就做得

機已到！

咁快有得拎？邊間

人在紐西蘭偷跑左

我地preorder可用256價錢買512
我入左Aura Glow 512

咩價錢

我地有Good and services tax

compare黎無意思 (1899NZD btw)

你當香港用256價錢買512啦

請問s10+ on screen time有幾耐 打傳說熱唔熱 用s10 得5 hr左右同熱到辣手想換10+

好多test都有7.5hr

岩岩問左蘇0 訂機既開舖就有機拎 清可以請假去拎機了

想請教大鋪邊間先最平，我見有人話6k攪掂..我見boardway HSBC 8%

s10plus用咩case呀大家

我係胃信

有巴打計左係SO0
HSBC過6千有8%回贈 都係選擇之一

10+ 應該點計都要7000

胃信收到sms了聽日拎半日假先

拎舊機去trade

note 9 128 佢答我3160定80

差唔多 我note8 128得2千

一年一部個cost等於2年1部架

岩岩胃訊send sms黎
聽日有機拎

已請半日

條數計落又好似真係咁

兩個都魔鬼黎

一年一換揮手

唔知幾時開始影相無save raw，我set左jpg同raw都要，有冇人試過

應該聽晚收工去攞機

me only jpg

有冇人可以教下我點樣叉電熄咗個電量佢？

已經熄左Always on Display佢仲係到…搞左好耐都未整走到…

smt 收到攞機短訊

知唔知 trade in 使唔使連盒同配件？

香港聽日先派貨...你單機半日先

之前note9同女友部S10都無呢樣野出現…

鞭死你

部機呢期有時2張sim同wifi都上唔到網 要reboot先得 係咩問題

點解

齋機

咁早出價要做陣孤兒仔

咁後備電丟得

拎去換機

咩機重有後備電

lm

好想聽日射波拎機

LG V20

胃訊好蝕，人地同樣價格送200幾蚊嘅手機套同一年螢幕保，而且trade-in有得送三星無線耳機，後悔訂咗胃訊

你唔係唔射呀？我一食完lunch就返去拎機
順便買杯starfucks坐喺cafe慢慢搞

lg機真係戒咗好耐

屎忽窿個trade in價低好多 先會貼返200畀你
同埋對耳機係inno3c china brand

係咪充滿就熄

最後一部可換電旗艦機

lg啲機

有無人覺得s10+ update 左後主鏡頭d 相好曚

屌咁早開咗新post 柒咗添

柒咗成日

今晚瞓醒 聽日就可以去出機

請問有冇人用緊呢隻case ？ 手感好唔好？

呢隻手感幾好

淨係買咗透明膠殼

so0有冇信用卡優惠?

今次仲有冇咩edge偏色個d奇怪野

note10之後唯一嘅希望a90

入咗LCD獨苗A60

有冇巴絲試過有九巴月票嘅八仔轉落smart octopus

冇特別覺得濛左喎
反而覺得night mode好似好左

但zoom 近睇d detail 好濛 師兄用16：9 定4：3

4:3

有冇d膠膠地就算

原來note 10除咗機頂個窿係喇叭，正面仲有條好幼嘅喇叭係度

有冇人用開呢個app? 其實係咪真係準？我S10+，4月中用到依家 顯示得返96％ health

我都係
明明preview仲好正常

想問有冇巴打試過Gmail app fetch唔到attachment 永遠都係卡咗係0%..

冇得搞㗎喎
btw我知你係邊個

4個月少左4%算係咁上下啦?

對部note10真係好失望，得1080p

明明個size好fit單手用

噉睇片嗰陣應該會好聲咗

繼續等note11囉

部note8唔知係咪知道自己就快被trade走
呢幾日又慢 啲電跌得又快

唔制呀

啲人話個moon其實都幾靚
唔太計較嘅話可以出嘅
你再唔訂 有排都冇得拎

去左兇宅試機，真係差咁d

本身用緊2k mon電話覺得係差d

可能揀s10+

時不時一兩次 等一陣又冇事

你忍到手嘅 咪出s10+囉
一陣拎到機再上嚟開箱畀你睇

想請教各位巴打
之前買S10時貪快
起samsung pay直接create 左八達通
但發覺無自動增值後真係好煩

依家我最方便嘅做法係咪..
直接去地鐵申請過一張個人八達通
然後同信用卡搞自動增值
之後放返落去samsung pay 度

唔該各位

可以話係
但係samsung pay create嘅八達通係做唔到自動增值

可以自動增值，我宜家就係咁
create左跟住打上hsbc申請自動增值

應該係問句嚟 但係冇咗個問號

因為本身我張實體已經用緊自動 所以一轉落去就搞掂咗

大家覺得N10+銀色要等到幾時先布貨?

咁快有?

3打左黎話下晝就有
不過我夜晚先得閒拎

我個部仲係無乜問題心大心細

唔換note10+ 會唔會好笨柒？好似話個moon廢左？拎上手覺得note10個size好撚fit
利申 iphoneX

用緊S7E好想換,但係琴日去睇話得黑白兩隻色

NOTE10連卡都冇得插,三叔明玩野俾狗屌

預訂頭兩日隻銀色一早畀人訂晒喇，銀色最搶手

去睇機黑白同銀色比完全唔識閃

留名睇電量

用緊s8+

半日得返30%頂唔順

留名睇開箱

有無巴絲試過將有九巴月票嘅八仔過落去過唔過到

琴日幫老媽子買左部tab s5e,又真係幾輕幾細部，喇叭又幾靚聲

你膽心電量好過

留名等睇N10個1080 mon

缺點係冇3.5
同埋呢個spec嚟講偏貴嘅價錢

見人話好似可以打去銀行搞自動增值

你直接打去銀行搞就得，佢問你八達通號碼時，講返你個smart octopus 號碼就得，我就係咁申請

依家pad除左huawei and samsung都無咩選擇

其實試過真機真係唔覺有咩大問題

個moon得1080p咋

當你知道兩年前嘅s8都係2k就係問題

情況應該好似iphone xr咁
初頭個個都鬧爆個mon
但見到真機個mon又唔差

香港係咪冇藍色?

no

出發拎機

開箱

note10細機銀已訂，星期五羅

陣間食完lunch就到手
正常下星期都有貨啦 walk in的話

今日有啦

再唔trade走 冇晒價值嗰陣就心痛

有無人收note 10 256 黑 全新

真係睇你接唔接受到
我睇落覺得冇問題 所以照出

note10好明顯係棄子 逼啲人士上10+

因為特別不過有唔少人話隻色好樣衰

其實有閃藍 不過好似得台灣有

我note8都係 嚿電虧得好緊要

我就㗎啦

機其實冇問題，仲係順，但電真係唔得

快

如果慳電方面好咗 真係接受到

剛剛買左s10, 比衛訊fake左買左199蚊mon貼但係用唔到指紋
依家無用mon貼出街，以前s7一直唔用，但知s10應該唔得，見到置頂有link買貼但㩒入去都無哂
有無人可以推介貼mon貼既舖，要用到指紋既
唔該大家

咁快

我呢兩日部機直頭開始出問題

好撚想快啲放lunch

留明 唔知note10張原廠捱到幾耐

咁岩得咁cu?

可能係三叔古惑的更新

walk in 兇宅有冇

s8冇事喎

琴日換左9蚊貼, 比原廠真係笠好多, 有無其他選擇

s10+完美使用中

walk in 9成9冇

其實都係果堆配件
不過今次係跟USB C to USB C cable and not Usb a

重唔轉嚟note 10+?

呢條線其實有咩用

隻色係特別
但望耐左又覺得好怪
所以為免自己後悔
訂左黑色

唔轉了
好滿意
等睇XR2代再決定
之前xs轉會無後悔

我想知電量，mon有冇奇怪野only

如果怪都可以加個殼遮咗

驚你受唔住啲開箱文

正路都係轉哂資料就賣架啦

陣間都有排搞 咁多資料要轉

我今晚唔使訓

值得嘅
我就係驚有排搞
所以拎半日假 爭取時間 飲住starfucks一路搞

到聽日就正式做家燕媽媽

過兩日我諗已經習慣咗

你地直接機過機轉資料?

我想從頭安返D野,費事轉埋D垃圾去新機

我都諗緊喱樣野

我就覺得無野既,有野都唔會買啦

我都唔覺有問題

我唔知用咩方法會快啲
一陣搵胃信教下我

s10唔知幾時會再減價?
利申: 忠實用家, 過往S->S2->S3->S4->S6->S8, 一出即買

咩開箱文

secure folder入面d野有冇得轉

陣間大家一齊出去拎機 自自然會po上嚟畀其他巴打鑑賞下

note 賣通街後，多數會有啲優惠
例如買note 10+送galaxy buds，咁就能S10 再跌價

做到

第2張相gay test

好快手
我都忍唔住了

samsung cloud backup

基巴 影屎忽

好大

fail

我以為唔係實體卡，銀行唔可以搞自動增值
原來可以，咁好易搞
Thx

仲未決定到買s10+定note10+

係咪偏紅

錯重點呀 btw點解whatsapp唔識還原備份既

可以自己set

無理由買舊機

唔會 影落去先會偏藍偏紅 你睇youtube就知

我通常都係直接down番WhatsApp 拎番備份
相就用sd咭過落新機
其他Apps都係重新down過自己再set

有新買新嘉燕姐

嘿呀嘿呀嘿，呀嘿呀嘿

有冇得腦殘機過機

保安問題好似無

仆街喇一堆pw唔記得，特別game 個d

比你地攪到心郁郁明明無需要換機

裝game係安全資料夾？

security folder得wtsapp同line姐

反而game d ac 先出事，冇得機過機既話

出新機唔好上來就免疫
s10副機都想換n10+, 不過真是好曬錢, 如果當主機一定唔使諗就換

有，安全資料夾以外既野全部可以機過機
smart switch

我主ip xs max,副note 8

仆街心郁郁

s10想換note 10+

有冇巴打知s10 tradein價幾多

唔好睇啦

全部都打手黎(笑)

百老8%回贈我仲有1500reward cash

你再諗就會出手架啦，唔好咁啦

我都是xs max主, 之前買s10真是單純玩下android, 好少用
不過換新機心態人人都有好正常
所以先覺得咁樣換好曬錢

睇埋電量先，頂到1日就唔諗了

收到風用得2個鐘，唔好買

仲衰過我s8+

廢事你心動，留俾我買得啦

數字巴想請教下是咪有個膠殼送

agger

藍色唔錯，想要紅色

用s既不如等下年新s先啦
其實以note10/+黎講都唔係咁需要換

冇啦應該

我冇更新呀
不過啲電好倒水 又lag又疾

同自己玩個遊戲而家出去兇宅同Wilson
有walkin就即買，無就放棄note10等11

我一陣會影多啲相上嚟畀你參考呀

太新網上睇唔到報價 要去舖頭問

咁多回贈 唔換真係浪費晒

中肯意見
心癮問題, 少睇note10 post可化解

聽講快叉一陣就叉爆

跟機入面有一個

台灣先有藍色
紅色未知幾時同會唔會喺香港出

冇貨冇貨

一陣落胃信幫你問

要百記

去緊 不過兇宅先

用住嗰個先，唔該巴打

睇完note 10/+真機 大弧面又復活

黑白應該依家訂星期五有

淘寶買咗個spigen

獎賞前回贈上限唔係600？

我自己有1500

想買d 大電手機 可惜手細 買咗s10 點知3粒鐘on screen time 就已經10% 好撚想買note10+ 但隻手堅細 同拎唔起

個人會揀s10+
冇3.5實在太扣分

兩隻手啦巴打

慣咗單手 睇怕我將來冇機換

香港三叔成鬼日都唔出藍色

單手模式

想睇下你 battery usage
我用 S10e 都唔止 3hrs SOT

同埋見而家買s10+ 512會送耳機先諗緊

我知有 但我要係好渣手

如果唔太需要512gb
其實買返128 gb 再額外買buds
仲平

部部機都鬼死咁大 我s10已經係極限
但細機又冇核電

有開箱圖未

噉巴打換手掌啦

歧視

藍牙耳機其實好好用 配埋新機重正

我想要紅色

去緊胃信

成日3個鐘多d就冇電

今日有無walk in

你同我部用咗兩年 換過一次電嘅note8有得揮

用埋省電mode la dllm

我從來唔省電 但係我係因為嚿電虧咗先好似你噉 3個幾鐘冇電

s10買咗2個月 咁快打柴?

S Health 同唔用嗰啲內置 apps 剷咗佢
睇下 mobile data usage 有冇咩 apps 用得特別多數據
Disable WiFi & Bluetooth scanning
睇下會唔會好啲

我係note8
我意思係點解你部新機啲電可以同我舊機嘅電一樣咁倒水

s10+肯跌價未

我知 我話ing我部s10

s10係咪要down app先可以錄screen

七月先減完，無咁快呱

拎上去check下好啲

去銀城個間好唔好

買左兇宅 7698 10+256

walk in? 竟然咁決斷

有無人都對active 2有興趣? 知唔知幾時出?

N10+定S10+

我未揀,同埋要銀色就無謂遮...

見到巴打WALK IN買到,搞到我都想狗沖

不要想
去做

上星期㩒左果一皮野仲未入返去銀行

撳咗出嚟就唔好擺啦

居然連walk in都有

我買透明殼 唔鍾意遮背脊

重諗呀？遲啦

㩒咗出嚟就係為咗買note10+

唔通連個天都想我出新機?

有,都係呢個價,唔分就恒生有兩舊幾回贈

n10+

咁快手

當換衫咁,不過遲d再算

yes,頭先諗住有就買,無就等n11

This is your destiny

smt 機已攞

除左10+ 256銀,全都有

最緊要部機到手先

跟機送左個透明套

個天都注定叫你出

我完全收唔到佢通知囉
利申 非客戶

睇嚟銀色真係好多人要

巴打買果陣知唔知N10+ 512有冇貨?

嗰啲用一排就又黃又霉
所以買定spigen冇死

有 佢話除左256 銀 全都有

利申 中環萬x行個間

512銀都有!? 巴打邊度買?

唔該

我都等緊佢出

我都就落車 準備衝去胃信

收工去沙田望下有冇walkin先

依家去啦

有冇用緊分享電量

琴日去SO0問,佢話冇銀色

都唔差嗰幾百

留名睇第一水災情/BUG

屌你邊有咁快

1粒鐘都有架嘛睇住先止下1痕

有無PD火牛用電流錶試下食唔食到PD45W

咁痕就一陣準備收工去出機

預計9月先出
利申 有興趣

冇呢啲高科技儀器

我想入細白
機會係咪微啲

豈有此理

我係客戶

會唔會去咗垃圾郵件？

我都分左

今晚就有

即係用恆生卡買n10+ 256 係7498?
回贈係即扣，定cash dollars, thx

有無試過會唔會頂到貼?

sales話三個月後回返比你

不過喱個真係透明套弱點

未有貼

明白，thx

恭喜哂

ok,唔該巴打大佬

原機有一張

好爽

喺公司睇相睇到張櫈濕哂
n8玩marvel future fight仲會彈驚

唔知係唔係自high,覺得mon大過note8唔少

直頭係大過

竟然咁我寧願買note10+

大好撚多

唔係寧願 係根本要

已射,thx

你地會另外買快差但買返三叔

成300幾 要諗諗

ssp 9蚊貼頂住先

睇住人換機好葡萄

終於裝設返曬啲apps

真係好好用

見到你隻手都渣唔晒成部機

我諗緊好無買verbatim
屋企牛都幾代前

留名睇舊電倒水

我唔係白人好難一手揸晒 不過單手用都冇咩問題

放一部全新未開行貨 note 10 256g 黑色
6250$
TG @erickpo

其實原裝25都應該滿足到

原裝套好啜手 好有安全感

我都用一排先諗買

新殼可以等原裝殼黃晒再換

想問豐澤有冇n10+有蓋手機套? 我好粗魯冇蓋一定花

諗住trade in s10 換 note10 邊間 收機價高d

有
見到一堆

巴打買左mon貼未?
岩岩上淘寶睇好似都唔多同平

未呀 唔知可以買邊隻好啲

應該胃信高啲

我連背脊原裝貼紙都費事撕 由佢黐喺到

s9 表示葡萄
25w 對我嚟講已經足夠

有冇人數碼通訂機 有得拎未

我都唔記得note8係咩速度

得n10 先有紅 粉紅

10+ 銀白黑 藍2

只不過機身闊 無左額頭 令你錯覺

我唔得.. 等極都係0...

係咪關我閂咗background data同activity事？

客戶白色機已攞

朋友個部唔知點解卡住咗

藍暫時得台灣

點樣卡住？我一入就入到啵

略過同下一步都冇用
雙清完都唔得

拎去換

即場叫sales幫你搞掂佢啦

samsung個系統好食電咩都冇做都跌得快過華委

我頭先企咗大半個鐘喺胃信下載晒啲大容量嘅app先 佢哋個wifi真係非一般快

一開機大約65
依家重有55

XS MAX家陣幾錢？
想轉NOTE10+

早排買咗S10 5G, 發現睇啱款嘅CASE 都好似冇份

BTW, 有冇CHING 買過Slickwraps D 機貼?

全部unselect晒就唔知點解得咗
可能中咗bug

reboot呢？定係佢wifi有問題 試下用自己手機share

3星畀你嘅考驗

倒水既

著mon15分鍾冇6%電

平時返工屎為一個鍾先10%

喺街 所以淨係影咗部機mon我覺得一啲都唔差啵

胃訊s10 128 新淨收4000

畀多幾百就有256gb

陣間打鋪機試下

唔想用大陸牌子
買比啊媽用

3000蚊以下budget

邊部好？
唔該各位巴打

肯定係用家問題

其實唔少街貨, 不用訂, walk-in可買, 只是可能訂有多d野送

你有冇開2kmon

我係你就轉啦

訂應該係送多啲黃豆

開咗呀

有無巴絲買咗n10，想知個1080mon得唔得?仲諗緊s10定n10。

s10+512 換note10+ 要加幾錢到?

我只是行埋去睇下, 佢直頭同我講有現貨有無興趣買

我就係用iPhone XS Max Trade-in

我問個幫我出機嘅sales哥哥 佢嗰陣都話冇
跟住隔咗陣有唔少人問 另一個就話有現貨

咪又係平300

噉就換啦 重等

都是3選一腳架/尿袋/mon保, 7698 (-300)

胃信真係冇嘢送唔似屎忽窿客戶有多好多嘢

smartone真是是好多野送

可惜我冇用屎忽窿

問埋胃信呀 可能會高價啲

靚女唔all屎

呢個好笑

backup真係最撚煩

個耳筒講電話戰啲音質好似震動發聲咁晚既

呢次n10換x軸馬達 震動 同s10 分別都幾大

s10打後雙喇叭落足本 單元夠大

講緊佢通話音質差

吓 你意思好拆聲

淨機係咪豐澤抵啲？
Sun Mobile可以walkin未？

蒙

未撕機身膠紙 台機定大舖機

大舖 我唔知係咪佢營幕發聲所以蒙 睇拆機片好似係
想問下其他人會唔會

大家點睇？
新機落地用得重手左

A70

隻英雄之刃燒咗我7%電
大約65-70%光 開4成聲 全高畫質

100開始?

想買返呢個殼, 唔知有現貨買未呢

屎忽窿有機殼送
但完全唔知咩樣

wt brand

咪又係揭蓋式

想知點解出面街鋪俾你試玩部note 10+敢鬼lag?

一嚟長開唔reboot
二嚟好似話係工程機嚟

乜有谷㗎咩

開返個囉

有無note10plus gp

oh true...
我真係100開始不過幅圖無顯示

有無攞左機既巴打答到我😭

offical......

s10都有，一模一樣

無呀…

by某間鋪同我講demo 機唔知要preload乜柒，一定lag同埋公廁機

但你個 mon唔係著左好耐，我e家無聊一日用7，8個鐘mon, 朝早9點蚊差電

官方, 之前都在samsung專門店買, 放工去睇睇先
大家都用住跟機殼?

我s10就是用佢覺得好用, 所以note10都想用呢個

唔靚

冇, 但我反而想知AOD有冇得關指紋位圖示, 之前S10可以關

實用型

有無人有note 10+ mon貼推介

note 10 今次有無原裝貼係部機度？

細10好好揸

冇錯

有

10+的確難上手啲

10+其實同s8+差唔多，冇左以前d4.3拎上手，嘩，咁撚大部個種感覺

乜s8+都有咁大部？

長度基本上一樣，我仲要用緊spgen 殼

頭先行過衛記豐記都見到呢隻有現貨

應該唔會

有咩？無留意到

我仲未攪過部機

跟機果個係唔係硬透明殻

你地個mon用自然定鮮豔

煩惱緊用水凝貼定uv貼好

跟機透明套痴塵到仆街

緊係唔用套

新屎坑包住先

手機來講 最靚既mon

冇wa 一聲喎今次

displaymate話左你聽 睇數據已經靚過xamax
不過都係三星做 冇所謂啦

黃豆咁大粒

用恆生信用卡係咪去豐澤買最抵？

呢個係咩網站？Thx

yes enjoy card

呢款殼係咪特別大嚿？

i mean黐咗喺機嗰張

明白，唔該巴打

點樣set返睇到舊電旁邊有幾多%電？係設定搵唔覺眼有

我睇到腳痛先搵間cafe坐低繼續搞

自然咋

啲膠新落地係黐啲

一拉個bar落嚟就見到 利申搵咗半日都冇得set

頭尾起1碼各多2mm

同跟機送個殼有啲似 都係厚厚地

有d唔方便

呢度set

thx係狀態列入面set

s10+好難買殼

多謝巴打搵咗1好耐 搵到放棄咗

咁快放

未開，有單

Yes

我都用住先

有無巴打知道點解呢排張sd咭成日話讀取錯誤
我驚張咭壞裡面啲野無哂

利申，sandisk128gb咭加note9

PhoneArena

Walk in

多數玩完

note10plus用電覺得點
有意外禮拜五先拎得機

橫掂換左note10+
聽日買過張算啦

知唔知而家邊隻牌子耐用?

依家新買根本唔準

未得閒拎機八下姐
前面有巴打話就咁著moon都去得好快

Note10成256仲要加
買番samsung牌

256都要買

屌又話開tg gp 呢啲去到最後都會變左小圈子自己討論打飛機㗎喇 如果係想咁咁上嚟連登討論做乜

唔好買samsung牌 好廢

電子嘢總有機會 你係時候backup定

留名聽日再跟進

有冇巴打聽日會得閒無聊食飯同收工貼下電量同唔好叉電

唔叉電唔得

每個人既需要都唔同

我note9 同note10+都係512gb

咁叉電前都貼個電量黎睇下得掛

仲諗緊大定細機
差一千啲嘢都差幾遠
但差嗰啲嘢對我嚟講又唔係好重要

今晚set哂部新機先
聽日食lunch蛇出去買

大大大大大大大大大

一定係大
屌你又話放工去睇
重未買呀

今晚返去backup埋wtsapp就功德圓滿

一陣貼 得返7%

唔惦喎

睇咗
但都係心大心細
大啲spec吸引好多但只係貴一千
但細手感真心好

唔準買細

由2點幾嘅65%拎機用到依家喎

7個鐘咁粗略計100有10粒鐘?

會唔會用既習慣差太遠

我冇重度噉使用 聽日先作準
今日係輕-中度使用

今日唔作準 聽日開始再畀大家睇下

輕中度
6點到而家無左20%

THx

Flossy已經試哂所有case

原來無左熄機制

bixxxy同power合一呀嗎好似

唔係bixby鍵加音量鍵減咩

好似有得改翻粒掣做單掣熄機
不過未搵到點改

第一次玩 samsung
以前位置模式有三個
。高精確度（GPS + network）
。節省電池電力（network）
。僅裝置（GPS only）
而家要點先做到「僅裝置」呢個效果

進階功能,好似係

你去用返華為啦

其實拉落黎選項入面就有得熄，不過㩒慣實體就麻煩啲要音量細加關機一齊㩒

點解同你唔同
係咪熄晒兩個選項就等同純裝置？

唔係呢度

下面，google定位精確度

早知頭先問埋個staff好難摸

不過我都習慣緊個虛擬鍵

有冇人買左45w快差試，係咪真係快好多?

應該未出？

btw 頭先得過返5%諗住返屋企試快叉
點知自己已經熄咗機
不過1快叉25w都真係幾有效率
半個鐘都冇叉到90%

搞掂，唔該晒

25w岩先都試左都好快，想知45w係咪值得入手

知唔知點入recovery mode，而家得返左邊兩個掣按

好似就係熄咗機 再vol- & bixby button

我諗等其他人試咗先 25w暫時對我嚟講好夠皮

有咩牌推介？sandisk不嬲samsung機唔夾

成500幾

我又真係用返sandisk wor 不過就買第2top嘅版本

噉我都係用返25w夠了

有冇可信性ga

幾快都冇用
淨係想知著MON有幾W

睇緊spigen殼

我s8嗰陣係用 sandisk extreme pro，但係插卡位同張卡唔fit，要啪一下先入到卡，同埋成日都read唔到張卡，嗰時係到問過，好多人都話sandisk唔夾Samsung

我s10 用返三叔evo plus 幾好喎

s10裸mon個幾月, 開心使用中
佢個防污都幾勁

想問S10+邊度出機夠平

有無巴絲講下n10個1080mon點？

係唔係note 10 得 1080p?
要note10+先有2k呀？

其實最好自己去睇2部實機, 每個人感覺都唔同

上個月先跌過一次, 無咁快再跌住啦

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

以前用開Sony，覺得Samsung mon防指紋差好多

各位note10plus用家free完有幾多free ram?

幾鍾意note8個有星星嘅default wallpaper，可惜note10無得用

note8 default wallpaper 咁google會唔會有

都唔係好多款姐

噉我又好彩 冇事冇幹
試下其他牌子囉一係

清完有咁多

個45w火牛 s10用唔用到

係咪有三叔專用 app 設定手勢同 edge lighting

android 9 one ui 已經無得揀

用到但s10 行唔到咁高
所以冇需要

edge panel 側屏幕工具欄

我見之前S10嘅討論好似有啲app可以down

有冇清知作佢充電果行提示有冇得熄 著成晚 怕有烙印

今日可以正常咁測試部機全日電量

galaxy store

Note 10 plus無左adhell
有咩替代品

用Youtube Vanced 食唔食電？

AdGuard

申請做beta tester

琴日開機拎支筆出黎果陣感覺好奇妙
對上一部note系列已經係note 2

我以前都係用過note2
成個感覺唔同曬

請問唔計So 0 係咪百記用匯豐信用咭最抵？7698 回720獎賞錢？ Thx

我都係

我都係，依家想回歸返Note系列

公司重有部note2
我想講其實都重好順好快

快啦 呢幾日回歸日呀

s10+ 128 trade in 換note 10+知唔知補幾錢?會否好不智

開波個半鐘咩環境

噚晚12點半叉到100%抆咗 起身95%用到依家

2千零蚊啦大約
不智就唔會

standby真係冇左以前s8一開始android 8 訓一教起身用得1%咁正。。。。

尋日去咗胃信trade 咗部s10+ 換note 10+
都收四千幾蚊

我今朝1都好期待一起身會用咗幾多%
不過5%都算唔錯

你2部幾gb呀

睇埋晏晝先

s10+ 128gb, note 10+ 256gb

s10+ 128 trade 4065 fortress / 二手店 4200-4500

另
放一部全新未開行貨 note 10 256g 黑色
行貨有單
6250$
TG @erickpo

我部S10+ 128gb 一出用到依家，都 trade 到$4850 (衛訊)。
補二千幾我覺得可以接受。到時仲可以放埋送果隻Galaxy fit

s10+trade得3千幾咁少？

睇來都要一日兩充

一年一換=兩年一換嘅道理

支筆有咁吸引咩

要啦 除非你唔點用

多樣嘢玩始終都係好d既

筆同書一樣 到用時方恨少

trade 到 $4240
因為部s10+ 我裸跑，MON 又花角又崩
我補$3458

想問下整gif果個功能有關冇得加係個edge度快捷開啟 只係加到cap圖

噉1有花有崩扣錢都預咗 我都係噉
換咗之後係咪非一般享受

我連整gif個功能點開都唔知

用左半日
手感同note9無大分別

係唔習慣指紋解鎖個位同開關改左係左邊

筆 但我記得可以唔用筆都開到個功能

用筆我就知 就噉真係唔識

指紋用姆指 要放得好平先解到

分別不大，但12gb ram 唔知係咪心理作用，順暢咗係真嘅
暫時用咗半日唔錯，但支S PEN 嘅影相功能我無乜用，拍片個穩定效果出奇地好
總括嚟講同S10 無乜分別，機身方啲，我自己幾鐘意

想問下 note 10+有無led notification㗎？

softkey edge下載

開住adguard就唔知點解無哂notification
whatsapp lihkg精選等等都無哂 一熄先有

thx巴打

搵到了

我都想知阿。c兄搵唔搵到方法

s10拍片有無穩定效果?

s10 128 衛x trade-in$3670
機完全冇花
換左Note10+, 暫時睇電真係好好多

都有，但note 10+ 好似好啲啲
我追住個仔影都好穩定

one hand operation+?

係佢啦

經過times square 用n10+影左張龍珠

又到食晏，又到食晏

有冇人知note8 仲trade到幾錢

s10+ 無線叉電除左原厰有冇推介？

尋日我trade到3980

我冇事喎, 你check下settings啦

新淨收幾多？

食晏喇喂

Samsung 韓國制
SanDisk 支那野好快壞

尋日我trade 4000

2隻牌子都有用, 感覺上睇運氣, 差不多, 最緊要做backup

你肯定made in Korea

佢扣咗我 $150 咋
我喺銅鑼灣嗰間買

張卡背面有寫

有無人買咗note10，分享下?
尤其mon同電量

其實一年一換先係最平

sandisk 壞過兩張
三叔個張note3用到依架

差咁遠，我係咪被騙

under 2000 今晚返去trade

電量

頭先裝咗 好似都冇事 幾好用

我本身仲用到adhell, 但呢幾日好多app都登入唔到 唯有放棄佢 用adguard

想問計贈品計邊間出最好
主要想要個mon保

adguard一用已經可以block ad 幾好

有

利申S9+

好似so0最好 其次屎忽窿

請教 note 10+ 要點用 knox 呢個功能

同埋有無試過突然間話個密碼錯
明明一直都係同一個密碼

最後買左張東芝
寶島製

而家錯一次要等30秒
但我自己都唔知密碼錯喺邊

百記7698，HSBC回8%+最紅5倍係咪最抵
平過7000

有時太快會sense唔到其中一下 跟住就錯咗

如果計埋爆mon保就應該so0抵啲

我有㩒隻眼仔去確認
趁部機玩得一日
可能回復原廠再嚟過

屎忽窿都有送一年爆芒換機服務

要客戶

我頭幾個鐘已經set晒8成嘢 再reset真係會癲

真係幾勁

捱唔捱到6點呀

大家裸奔?
我部s7e貼強化玻璃mon貼,之前用左2,3年跌過n次冇爆過mon

仆街，重置原廠都要密碼

唔會再裸奔
會錫機

好撚慘咁快畀note10玩謝

諗住得返30幾就叉返上去

打去原廠問,實有方法reset

0000

要撞返自己入錯嘅密碼

做咩好地地要set啲咁高難度嘅密碼

都多我成倍

點解你啲電好似去得快我咁多

s8+垃圾掛

以為你note10+

未換，睇緊你電量

證明咗值得換未

原來太陽台出細note 10 $6598+免三個月台費
好似幾抵玩

應該係好好彩兩次都入錯一模一樣
自己又唔知錯咗嘅密碼

睇埋收工8.0個時食晏仲有70幾

係咪有hard reset

係就出10+啦 跳到邊有人出10㗎

到20我就叉 到時畀你睇多次

我買s8嗰陣試過，屎忽撞棍重新確認完2次都可以打錯，一重新開機就出事

最後拎埋單上維修部reset

電量有d失望老老柒柒

我尋晚去兇宅睇機嘅時候
都有個阿嬋拎住部打錯幾次pw嘅機問個sales點算

10+太大

上黎留個名

搞錯呀驚你後悔咋

好襟用喎

求教學

使唔使預約？

vol down + bixby button入去雙wipe得唔得

好難約時間，如果你等得就walk in 啦
cwb少人d

今日係唔係無得買？要等23

有冇人上連登load唔到imgur啲圖

記憶卡都唔插得,點用啊

會唔會好食電

佢真係block晒啲ad 耗電量如下

要畀錢。。

我畀咗成300幾蚊

頂。。。。我有enjoy card無去兇宅問呀，走左去太陽台幫細佬出note10+, 蝕左200蚊，唔知同唔同細佬講好

仲有廣告既 我set 錯野?

enjoy card 有咩so?

我loop番上面d post睇番師兄留言講既，話有200 cash dollars回贈，唉。。。

諗諗下都係算
部s10+6月先買 用兩個零月就換好似好浪費
等下年部note11睇下可唔可以做真全屏

我大部分app都block晒 網頁就有幾個會block漏

YouTube block到?

試完都係有點解會噉

youtube直接用vanced咪得 完全無晒廣告睇片好爽

係咪要簽帳夠10000 先回得哂720？

boot 機係咪一定要入密碼唔可以用指紋？

會唔會有毒?

自己衡量 我用咗幾年都唔覺有咩事

唔洗，簽6000以上加電子付款就有6+2%（615）
最紅*5=184
7698-615-184=6899

已裝 thanks

開個新既google email
淨係用黎睇youtube

入咗本身用開

一路用一路叉
個半鐘叉爆
唔錯

用 findmymobile 解決咗密碼錯誤嘅問題

係咪唔建議一路用一路叉

恭喜

最紅係賞家居?定賞生活

2%上限$120
最紅係講自選嗰個？

上限600 應該真係要簽帳10000先回得哂

要叉電了

7698-461-120-184=6933

見到嚿電咁襟用有啲心郁

唔中最紅-581
要7116

但係set太長就會同側屏重疊左

掃個個位只會開側屏

好夠力
7個幾鐘

新機係得

果陣我部s10+ sot都7個幾鐘

而家得返6個鐘

係呀 今日都重有啲錫住用
聽日就嚟料

+ or note 10?

+

6點咩環境

開心使用中啲手感好撚好

話咗㗎啦不過個原裝殼真係好啜

頭先叉咗次電啦

唉，如果換我仲要換埋耳筒

藍牙耳機冇煩惱

我唔撚見左

咁要買sony個粒搞埋成皮

我以前唔用samsung 淨係用lg
依家調轉

巴打係有錢嘅買架跑車嚟襯衫

加埋。。。galaxy bud又搵唔到平既黑色

btw, galaxy fit有冇拎

出左銀色512，已射

聽日先正式登記

上carousell睇應該有人放嘅

巴打識貨

大家個mon解像度開2k定3k？

銀色唔易搵，全靠琴日有巴打話萬x行有

2k only

估唔到walk in都有齊

會唔會影響耗電

我覺得照常理應該2k再襟用啲

買幻彩但決定去包膠

買咩膠

打真軍唔戴套

去先達搵人包 一層膜咁 包左十年都有 以前部部iphone ipad都有包 好撚好手感

發覺a60開藍光濾鏡第2-3級既話，色彩表現同色準都會好好多 因為本來setting藍到仆街 又唔畀人較白平衡

部note8個液晶1老化 得返1000
屌你老母以後真係想一年換一部

帶左原裝套仲係闊同厚左少少 不過幻彩包完唔知會點

真男人

接受唔到部機花

包膠唔跌唔會花

包膠唔會封晒啲窿咩

留明睇靚機

新手留名學野

終於可以擺脫佢了

32gb

s7e

S7???

請受我一拜可以捱到今日

s7e當時香港得32,泡菜有64

me2,屌你32gb好似戇鳩，成日話唔夠位

係，就係中過招，所以先買512,原本想買1tb，但唔出

512 大32成16倍

先達包

咁樣正唔正常

唔係好似 的確係

新機ok啦都 到依家重有37

包完好撚正

屌你 有冇圖
講到咁把炮

我安好多game多多都唔夠

返去買另一部影你地睇 好撚正
利申 由 ipod touch開始包 10部以上 10年客仔

用*

我google已經見到好多間

btw 包膠姐係當埋係mon貼？

唔係 我從來唔痴moon貼

好似好撚勁噉好吸引

唔係同你講笑

間舖咩名

不過我懷疑佢鳩收錢 之前買ipad pro11又係差唔多價 要一粒鐘 不過包開手勢好就算

結果我6:30去到 佢準備食飯

btw samsung機啲notification完全唔識set 好撚on9 always on 唔識好似iphone咁一行行show

呢間我以前成日包
不過自從我開始成日trade機換機之後就冇再包過了

8plus想轉會，note10定note+好？note10過手感好好，但衰在冇插卡，電又少d

Galaxy Tab A 有個 knox 嘅安全資料夾
note 10+ 有無呢個 function？

sick ball 我都狂換 不話我依然會包 放都係放俾佢 煩事搵

覆錯左人...errr

note10好鐘意個大細

係我就直接攻頂

note10有無碳水冷？

放俾包膠個阿姐？

包膠手感真係好正
我仲試過拎埋圖俾佢包
包圖個感覺真係好似自己機咁

係呀放俾個大叔
佢啲demo好撚柒 唔敢試

不過mon嘅膠易唔易爛？？？好驚有時hi幾下就穿

上面有講

wow咗未？

包完用一年其實都抵返

一定係10+

唔易 我通常係平時一路周圍鳩掉 有時跌左啲膠先會"被口" 之後我會搣撚晒佢 裸跑 通常已經係半年以上嘅事

咁快就有？

搞到我好心郁郁
等遲啲原裝mon貼爛咗去包先

buds嚟

佢會水鳩你用埋套 我就不了啦 包膠就係為攞上手個手感同實機大細 完全返唔到轉頭㗎 有少少吸手 me誠意推介

我冇

但係其實包完我都會想用套
噉我係咪唔包好過包

買完1分鐘內搣晒所有

咁唔包啦 係無意義

我連底貼都冇撕 好好保護緊個背脊

細膽仔

唔敢唔帶套

我呢啲叫愛錫

ja ga

包一次開始你裸機之旅啦清 無點你 不過如果你係手殘撚好易跌就唔好啦

main menu 見唔到

想用細機
note10 係咪真係唔抵屌？
如果係就考慮返s10e算

an機冇記憶卡，我就不了

由note10一下跳去10e

如果啲膠夠啜手我都okay嘅 始終我都揸得好實

不如唔好換

點解會由note 10變s10e
你仲有s10

想知note 10 可以點cap圖，唔想用手勢同上面條bar

10都好似倒水電

其實就噉左至右掃唔係最方便咩

Set 1080 lor

s10電唔得

power制加下音量制

一齊㩒一下就得

包膜易唔易甩有冇幫襯過moshi

騙屌 開左個smartlock唔識閂返

note 10冇power制

set到最低不如唔好買啦

power/bixby個粒制呀

鎖機個粒制呀

thx

你哋用唔用到Google Lens
我部S10+開咗之後個畫面窒窒吓，之後就會卡住咗

咩黎

唔係 720p 先最低咩
同埋就算 set 1080p 都好 實際上佢都係用曬 2K 咁多個 pixel 去 render
只不過有堆 pixel 係直接複製隔離 pixel 嘅嘢嚟降低 resolution

我冇用s10 應該冇720咁低啩？

S10e 用家表示歡迎

S8 S9 都有 720p
S10 唔知

想問下aod個指紋logo可以點樣熄左佢

生物特徵與安全性>指紋>螢幕關閉時顯示圖示

應該最尾嗰項

直接係search果到打smartlock

ifixit 5g版拆解圖

新 x軸綫性馬達

減左600都仲有得用原價嘅2%回贈？

請問係邊間商場

邊間商場？

note10未有

trade撚左s10入note 10. 唔係貪新係s10 我覺得有問題。個connection 更新幾次都係有啲問題，始終會load空氣，個指紋都係慢。Note 10, 無晒事

核電4300

s10+用家表示揼春

要入左指紋先

sor自膠 應該真係未有

想問跟機個銀色夾仔係乜來?

夾 S-Pen 筆頭？

點解要夾佢

唔係可以換筆頭咩？

哦,明白了唔該

利申：冇用過 Samsung

原來個頭會壞

由s10個2k轉咗note10個1080有無明顯差咗？

補幾錢？

有冇人日日充電過夜

我自從有smart phone以黎一直都係充電過夜

而家先買s5e 是否太遲

Y not
btw 23號啦

到底 set 錯啲乜 WhatsApp 先會彈個圓圈出嚟

Note 9 用家表示Wide angle真係好爽

有無人s10+ 換note10+

note 10開始戒

我知咩事

有冇巴打知點樣用哂成個mon睇片，我係全螢幕應用程式剔左youtube，但睇片左同右都仲係有黑邊

2900

我換撚左

trade到幾錢

我用緊s10+
撚過note10+之後唔會換
本來冇3.5已經係唔換機理由
屌你又要學apple改關機方法
好唔滿意佢為左迫人用bixby删除power鍵
仲要全部制放左邊搞到關機麻撚煩
xs就算關機麻煩左右各一個制都易禁d吖
如果幾個月後出5G版都可能考慮下
依家等坐艇啦

utube可以用 兩隻手指向外拉
不過因為啲片嘅resolution唔夾個mon
就會有黑邊

兩隻手指向螢幕外方向掃

用手指放大？

youtube得，但我係viutv個啲就冇得用手指去放大

3.5本身已經唔係唔換機嘅理由 一對藍牙搞掂
關機方法更加唔係理由
notice bar有soft button帶同樣功能
完全唔覺得會煩 只係個人如何去習慣
再講 出5g版都冇用 一日未普及 唔通真係畀成千蚊月費去用佢5g咩

竟然唔係用sony

有wm1a

個價企得好硬
賣左成年都仲5-6XXX

香港5G都未必咁快有

依家好多國家打造緊5g世界
但係要落到嚟我哋呢啲普通用家
都唔知要幾多年先會平民化

我就幾年後再算,反正續約拎碌十加

依家決定每年一換
費事啲機完全唔值錢

有藍牙耳機
仲要買過4隻
音質仍然未可以同3.5比較
放工坐車一定用3.5
我知有soft button關機
唔買係行動上反對佢抄apple既on9行為

我唔會咁啦,留錢敗其他野算
今次碌八換十算好叻

用開有線嘅 一轉無線係會大分別嘅
不過你話佢抄apple 我又冇咩所謂
因為我好日都唔會熄一次機

我部垃圾8喺trade嗰陣完全唔值錢

半年一換先值錢呀

屌你啦啲機都冇出得咁快

我雙修隔幾日就關機換卡
所以note10關機改到咁on9我會好介意

所以真係睇下點睇
再者用an都無計

s同note咪隔半年囉
我對上係note9轉s10+架

我唔用s系列 只用note

就噉喺mon㩒粒掣唔係重舒服咩

啲零件又老化晒 做副機又唔係 賣出去又得雞碎咁多

dap都發展到樽頸
wm1a連唯一行唔到串流app既弱點都用藍牙同步解決埋
仲要平過a&k果d離地價咁多
如果dap技術冇突破可能仲玩多兩三年

唔買係行動上反對佢抄apple既on9行為

其實同電話一樣
做到薄加來電就完美

習慣問題

物理上未有咁既可能

原來sunmobile 7698再減50，加免3個月月費，送尿袋，再送價值98蚊月餅，但要簽1年

唔抵

屋企人出機，似乎蘇寧抵d，但唔想幫襯大陸公司

仲未登記到個galaxy fit
又話23號

噉唯有簽一年約

到底幾點先開始

唔好用咁多匪語啦
係發展緊5g
打造

受教了 一時諗唔起

即係note10可以開到個圈圈做題示燈？

原來舊尿袋用唔到,想問巴打們有冇好推介?

note10+有更新

我有set raw, 但系統唔肯save, 淨係有jpg

19三星

同s10差100mah，有冇可能襟用到咁呀

有筆用真係好正,一向唔太鍾意用手指,
手指太大隻好意HI錯,有枝筆完全兩個世界

唔單止粒電嘅容量唔同咗 其他都有影響

筆頭好尖銳

可以登記了 已登記

又唔怕手指印HI污糟個MON

有moon貼 冇有怕

登記咗未

enjoy緊部機

啲set法一同s10一模一模，但用左17個鐘都仲有一半

登記咗先啦屌你有排你enjoy la

screen on 3hrs都冇 巴打你點用機的

換卡唔駛關機